########## PR1 ####################
PR1 - Disjuntor Geral sem status
PR1-01 NÃO DESLIGOU

########## PR2 ####################
DISJUNTOR GERAL SEM STATUS
DISJUNTOR RESERVA 1 SEM STATUS (ESTÁ EXTRAÍDO)
DISJUNTOR RESERVA 2 SEM STATUS (ESTÁ EXTRAÍDO)
DISJUNTOR GERAL NÃO DESLIGOU
PR2-05-01 NÃO DESLIGOU
PR2-05-01 NÃO LIGOU

########## PR3 ####################
PR3-01 STATUS ESTÁ ERRADO, DEVERIA ESTAR SOMENTE LIGADO (ESTÁ LIGADO E EXTRAÍDO)
INT PR3xPR2 ESTÁ MARCANDO DESLIGADO, DEVERIA ESTAR EXTRAÍDO
DISJUNTOR GERAL NÃO DESLIGOU
PR3_02_01 NÃO DESLIGOU NEM LIGOU
PR3_03_01 NÃO DESLIGOU 
DISJUNTORES RESERVA ESTÃO ESTRAÍDOS MAS ESTÃO SEM SINAL
PR3_01_01 ESTÁ COM STATUS DE LIGADO E DESLIGADO OK MAS TEM O STATUS EXTRAIDO ERRADO
PR03-01-01 NÃO DESLIGA NEM LIGA

########## PR4 ####################
DISJUNTOR GERAL -> ESTÁ SEM STATUS, NÃO DESLIGOU, NEM LIGOU
PR4-01-01 -> OK
PR4-02-01 -> LIGOU E DESLIGOU MAS INDICACAO FISICA NAO MUDOU
PR4-03-01 -> LIGOU E DESLIGOU, SO INDICACAO EXTRAIDO ESTA ERRADO
PDP-SCHULER -> OK
PR4XPR5 -> INTERLIGACAO PR4xPR3 ESTÁ SEM SINAL NÃO FOI TESTADO POR SER INTERLIGACAO

########## PR5 ####################
GERAL -> MARCA DESLIGAO E EM TESTE E ESTÁ LIGADO E INSERIDO ++++ COMANDO OK
INT_PR5xPR1 -> ESTA DESLIGADO E EM TESTE MARCA LIGADO E EXTRAIDO ++++ NAO TESTADO POR SER INTERLIGACAO
PR5_02_01 -> MARCA DESLIGAO E EM TESTE E ESTÁ LIGADO E INSERIDO ++++ NAO DESLIGOU NAO LIGOU
PR5_03_01 -> MARCA DESLIGAO E EM TESTE E ESTÁ LIGADO E INSERIDO ++++ NAO DESLIGOU NAO LIGOU
TRYOUT_PDP -> MARCA DESLIGAO E EM TESTE E ESTÁ LIGADO E INSERIDO ++++ NAO DESLIGOU NAO LIGOU
BANCO_CAPACITORES -> ESTA DESLIGADO E EXTRAIDO MARCA EXTRAIDO E TESTE ++++ NAO DEU PRA TESTAR POIS ESTA EXTRAIDO
PR5-01-01 -> MARCA DESLIGAO E EM TESTE E ESTÁ LIGADO E INSERIDO ++++ NAO DESLIGOU NAO LIGOU
NOVA_TRYOUT -> INSERIDO E LIGADO MARCA DESLIGADO ++++ NAO DESLIGOU NAO LIGOU